神戶對清水場波踢到打交咁

清水傷左4個球員

臨完場連追兩球

日本仔都會打交咩

打相撲

補時補左幾多分鐘

18

cls

龍門都入波入

成個林源三咁，角球衝上黎頭䊚頂入

幫第2個失波贖罪